人生冇22了

日日都輸緊錢 唉
生活又過得唔好...
我決定每日放負...
記錄低人生點解冇22

2018 12 24
今日個市又繼續跌
喺broker啲錢又繼續跌
睇埋美股仲係幾百幾百咁跌
都唔知幾時先跌完
人生冇22了

2018 12 25
今日明明係聖誕節
喺街上面見到個個都一對對咁
自己淨係可以返聖企打機
會唔會淨低嘅人生都係咁過
人生冇22了

2018 12 26
點解個天要咁對我....
屋企錢又冇
家庭溫暖又冇
連畀個好好睇睇嘅外觀我去探索世界都唔得
點解要將所有差嘅野放哂喺我身上
我都係想好似個正常人咁識下朋友出吓街姐
唉 有時生存都唔知有咩用
人生無22了

2018 12 27
原本隻股照早都升緊
但下午倒跌返
覺得自己好冇用
根本就唔識玩
臨收市前入咗熊
希望聽日會升
成日輸
人生冇22了

2018 12 28
買完熊證夜期又即刻彈........
算啦唉 我都係唔啱玩股票
星期一開市all in牛證算數....
輸哂佢就輸哂佢啦
反正有錢都冇人同我一齊享受
人生冇22了

巴打擺哂成副身家係股票?
輸哂後諗住點?

2018 12 29
今日去買m記
原來嗌咗個豬柳蛋
但係最後畀咗個香雞包我
毒撚性格又唔夠膽叫佢幫我換返
唉...
人生冇22了

2019 01 02
屌。。。。今日跌果700幾點夾爆哂我啲牛。。。。
人地仲諗住之前跌咁多
彈下都得掛。。。。。
點知。。。。。
唔緊要。。。。聽日借錢再all in多次牛
嘿嘿......
人生冇22了

funson

下？？？？？

2019 01 03 1
今日出街果陣唔記得帶傘
淋到濕哂都冇人遮我
曾經有一刻有個靚女姐姐同我四目交投
但係下一秒即刻避開我嘅眼神
唉 其實毒撚都想有愛
人生冇22了

2018 01 04 0
夾爆哂啲牛先黎大爆升
大户你係得既
輸咗既錢就如流水般永不復反
即使掏盡浮生之力去抓緊
也無法獨臂抗衡那洪濤的激流
要離開
但那磅礡的溪流不絕地挑釁着身體每一隅的細胞
勾起那段熟悉的記憶操作，身體無聲地附和
教人欲拒還迎，無法斷絕
也許從甫踏進股市的一刻
我就知道
哪怕於一片氤氳中探石而行，有着下一秒隨時喪命的危機
也要覓得那藏於夢中的禁果，好解心中那縱橫世俗的慾望
無法斷絕
無法斷絕那令人沸騰的回憶
我再也回不去了
人生冇22了

2018 01 05 1
上網訓教上網訓教
人生冇22了

2018 01 06 0
今天幫媽媽掃地
她犒賞了我一粒糖
人生有22了